神秘地震波「28分鐘傳遍全球」起因成謎 科學家：像超自然

這一連串地震波的起源點在非洲東南部外海、印度洋上的法屬「馬約特島」岸外約24公里處。
今年11月11日，全球各地紛紛偵測到一段神秘的低頻地震波，持續了約28分鐘，卻幾乎沒有人感受到。這一連串地震波的起源點在非洲東南部外海、印度洋上的法屬「馬約特島」（Mayotte）岸外約15英里（約24公里）處，但起因至今依然是個謎。格拉斯哥大學（University of Glasgow）應用火山學學家羅賓遜（Helen Robinson）表示，這些地震波太精緻了，完美到不像是自然產生的。
《國家地理頻道》指出，地震波於世界協調時間（UTC）11日早上9時30分（台灣時間下午5時30分）傳出，隨後到達非洲大陸，尚比亞、肯亞、衣索比亞均有偵測到，這股波接著跨越大片海洋至南美洲的智利、大洋洲的紐西蘭、北美洲的加拿大，以及1萬1000英里（約1萬7000公里）之外的夏威夷。
雖然大多數人都沒有察覺這個地震波，但監視美國地質調查局（USGS）實況地震圖的一個人注意到了這種不尋常的波形，也將它發佈到推特帳號@matarikipax上，引起其他地質學家和地震愛好者的關注。英國地質學家希克斯（Stephen Hicks）解釋，地震儀會最先偵測震波傳送最快的P波，再來是第二快的S波，最後則是緩慢的長週期表面波。
馬約特島的奇怪訊號正是與緩慢的長週期表面波相似，這類波通常發生在巨大地震之後，然而，此次卻沒有發生任何大地震。多位地震專家表示，這是最奇怪的地震訊號，先前從未見過類似情形。除了地震波的能量讓科學家在檢查數據時感到困惑，它奇怪的波形也是如此。
此次震波訊號呈現清楚的鋸齒形，每17秒重複一次，科學家稱為單頻（monochromatic），而這類慢波通常與火山活動有關。研究人員指出，目前最合理的猜測是，異常振動與火山活動有關，可能由印度洋底部規模驚人的岩漿運動所引發。如果屬實，這也能解釋更多的事情，包括馬約特島不是靜止的。哥倫比亞大學地震學家Göran Ekström表示，「我從來沒看過這樣的事。」

哥倫比亞大學地震學家Göran Ekström表示，「我從來沒看過這樣的事。」

世界末日

Seed?

我從沒看過這樣的波

成功被騎劫

神秘巨搖波「28分鐘傳遍連登」編號成謎 連登仔：Seed呢屌你

lm

我唔係要呢啲
我要seed呀

應該係有外星人降落

啟示錄 13:1
我又看見一個獸從海中上來，有十角七頭，在十角上戴著十個冠冕，七頭上有褻瀆的名號
利申 我唔係耶撚

咁又點 世界末日又好ww3又好 快啦

我覺得個世界變到fallout咁應該幾好玩

震我

哥斯拉

有十個柒頭

命運計畫

美帝又試新武器

Wakanda 試武器姐

Seed呢屌

仲未有seed

2018 - 6 = 2012

男主角拯救緊地球

天啓復活

有seed quote我唔該

求seed

黑暗森林

屌 呢個post痴撚線

Name?

呢個post成功咁樣轉移視線

留名

屌

連登化

下面條gap

美國haarp發功

strong post lau ming

唔好意思喺我啲念力太勁

迷底解開

重未有seed

耶撚點睇

太多英文,淨係睇左標題
其實我近排先開始聽雲海,佢好多年前的舊節目已經話耶穌去過學佛,估唔到BBC WOW左咁多年

克蘇魯覺醒

其實都幾恐怖 low frequency monotone 好似個鐘響既frequency

有無專家可以解釋下

痴線個gif好勁正

有名未

完全唔識睇

咁耐都仲未有seed

開左Post問
睇下有冇人知
[千古迷團]到底呢條女係邊個？

淨係知耶穌30歲前去咗印度學佛

個post俾條女搞到😂😂

Seed 呀 仆街

地球會裂開

有

一開始見到最重要以為佢講緊地震野
點知下一句

Warn of the Worlds

Seed 呢屌

Btw seed 呀唔該

係之前橙cube ufo經過地球果陣整

裝個炸彈仔

震爛個地球

默示錄擊 1/100000000000

因為比達到左地球

會唔會只係Catgirl跳水

外星人畀訊號？

啲回覆低質到 晒曬個post

有咩關係 ？ 同篇文

屌了seed呢

腥會然

你咩number 呀
你就新會員

舊會員會唔會係未見過呢個gif啊

名?